\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Wo ist solch ein Gott} 
\index[in]{Wo ist solch ein Gott}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wo ist solch ein Gott}

\begin{tabbing} 
1. W\=o ist solch ein G\=ott, so wie d\=u;\kill
\>\bf h\>\bf G\>\bf h\\
1. Wo ist solch ein Gott, so wie du;\\

Der die S"unde vergibt und die Schuld seines V\=olkes;\kill
\>\bf e\\
Der die S"unde vergibt und die Schuld seines Volkes;\\

D\=er an seinem Zorn nicht \=ewig festh"alt, denn \=er ist barmh\=erzig.\=\kill
\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf G\\
Der an seinem Zorn nicht ewig festh"alt, denn er ist barmherzig.\\

Wo ist solch ein G\=ott, so wie d\=u?\kill
\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
Wo ist solch ein Gott, so wie du?\\ \\

Ref.: Lei lei lei lei lei lei lei lei l\=ei lei l\=ei\kill
\>\bf G\>\bf Fis$^7$\\
Ref.: Lei lei lei lei lei lei lei lei lei lei lei\\

\ \ \ \ \ \ \ Wo ist solch ein G\=ott!\kill
\>\bf h\\
\ \ \ \ \ \ \ Wo ist solch ein Gott!\\

\ \ \ \ \ \ \ Lei lei lei lei lei lei lei lei l\=ei lei l\=ei\kill
\>\bf G\>\bf Fis$^7$\\
\ \ \ \ \ \ \ Lei lei lei lei lei lei lei lei lei lei lei\\

\ \ \ \ \ \ \ Wo ist solch ein G\=ott!\kill
\>\bf A\\
\ \ \ \ \ \ \ Wo ist solch ein Gott!\\ \\

\ \ \ \ \ \ \ Denn Jahwe \=ist barmherzig;\kill
\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ Denn Jahwe ist barmherzig;\\

\ \ \ \ \ \ \ \=und er ist von gr\=o"ser Kraft\kill
\>\bf A\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ und er ist von gro"ser Kraft\\

\ \ \ \ \ \ \ vor d\=em jeder Mensch schuldig \=ist.\kill
\>\bf G\>\bf Fis$^7$\\
\ \ \ \ \ \ \ vor dem jeder Mensch schuldig ist.\\

\ \ \ \ \ \ \ Wo ist solch ein G\=ott!\kill
\>\bf h\\
\ \ \ \ \ \ \ Wo ist solch ein Gott!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Jahwe wird sich \=unser wieder erb\=armen;\kill
\>\bf G\>\bf h\\
2. Jahwe wird sich unser wieder erbarmen;\\

Unsere Schuld unter seine F"usse tr\=eten;\kill
\>\bf e\\
Unsere Schuld unter seine F"usse treten;\\

Und \=alle unsere S\="unden in die T\=iefen des Meeres w\=erfen.\=\kill
\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf G\\
Und alle unsere S"unden in die Tiefen des Meeres werfen.\\

Wo ist solch ein G\=ott, so wie d\=u?\kill
\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
Wo ist solch ein Gott, so wie du?\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Bruce Clewett (\copyright Jugend mit einer Mission)
\end{angaben}
